爆左mon 有冇地方平靚正

我自己部Sony z5爆左mon
大概要幾錢 邊到信得過

兆萬？

依有爆mon 咩都篤唔到
入面好多重要野

唔知點解sony機一爆mon係會成個mon冇反應

因為佢幾年前已經用咩no air gap
玻璃貼住touch panel